共產黨是恐怖組織嗎？其實這說法真的很荒謬

雖然我讀既係理科，但我自小對世界近代史好感興趣，所以成日會睇唔同關於近代史既文章。琴日我見到個post係叫人入去投票既，講既係應唔應該將共產黨列為恐怖組織，我琴日成晚訓唔著諗左成晚，結論係，我真係唔認為共產黨係恐怖組織。恐怖組織係由恐怖分子組成嘅，而恐怖分子大多都係一群有暴力傾向、有極偏激思想既人類，但佢地終究是個人類，但那些中國共產黨員真的是人類嗎？

我想同大家講下文化大革命，首先講講文革既起因，有很多學者都為文化大革命提出過不同既起因，而我認為，文革起因係毛澤東想重新鞏固自己係權力同地位，因為以毛澤東為首既中國共產黨係1958-1960年既大躍進入面害死左數千萬既平民，結果毛澤東被逼退居二線，而國家主席劉少奇喺1962年既七千人大會上面公開指出「大躍進」運動係「三分天災，七分人禍」，衣句野明顯係將矛頭直指以毛澤東為首既勢力，而之後既四清運動入面，劉少奇再次同毛澤東打對台，所以毛澤東認為劉少奇嘅存在影響咗佢係黨入邊嘅權力同埋地位，繼而煽動成千上萬嘅群眾造反，號召打到「當權派」，整肅國家主席劉少奇。因此，其實文革之所以出現既主要原因就係因為毛澤東對權力嘅渴望，就係因為佢一個人對權力嘅慾望，害死左過億嘅中國人。

跟住就想講講文革嘅經過，有好多人成日話文革對中國影響最深既係當時死晒所有知識分子、能者、學者，其實唔係，知識分子學者死咗可以再培育過，文革對中國影響最深遠嘅係全個社會全個國家嘅人均道德淪亡，佢哋變得做嘢冇任何嘅底線，點無底線法？子女可以為左比人讚一句而殺自己父母、學生可以屠殺校長老師既全家老幼、不同既工社可以進行殺人比賽、工人可以徒手將嬰兒撕開一半、學生殺死校長後可以生吃佢既內臟再煮佢既肉黎食。真人真事，我既姨丈係九七年移民左去加拿大，我中二暑假去加拿大旅行果陣係住佢屋企，我問過佢點解當年一定要係九七前離開香港，佢答我「因為我信唔過共產黨」，我再問點解佢禁憎共產黨，佢同我講文革時期個陣佢係大陸住，佢果陣仲係細路仔，跟住啲軍人將佢做中醫既爺爺綁住左仲要佢爺爺跪低，之後逼我姨丈鬧佢爺爺，如果一停唔鬧就會拍佢個頭，佢被逼喊住鬧左佢爺爺好耐。你地能夠想象我地既社會變成感會點？如果今日我地唔企出黎

]一個恐怖組織殺的人以數萬計，但中國共產黨殺的人以數億計，中國共產黨真的是恐怖組織嗎？真的該用恐怖組織來形容他們？我看，他們並不是人類，他們更不是恐怖分子，他們是一群披著人皮的魔鬼。

最後我想講既係，我地有些同伴主張和理非，也有些主張勇武，其實我都理解，主張和理非的伙伴，你們不像那些披著人皮的魔鬼，你們有著你們的道德和苦衷；而主張勇武的伙伴，你們認為和平的手段不能對抗港共政權，對著這欺善怕惡、由魔鬼背後控制的政權，需要以強硬既方式應對。其實你們都無做錯，你們只是想用自己想用的方式抗爭，我很感激我既路上有你們陪伴，我們很清楚今次運動輸了會有甚麼後果，今仗是我們輸不起的一仗，輸了等待我們的是勞改營、集中營，贏了等待我們的便是光明的未來。

光復香港，時代革命

睇標題差啲想俾負評你